由始至終都係濫捕，何來送頭? 你係咪以後唔出街?

響鬧市圈起百幾人拉曬，明明係濫捕，送乜撚野頭?
同埋如果人係咁易比人「水」，個政府一早成功左，你老母就比人水生左你個仆街仔

Sorry呀連登已經唔係上年既連登，依家只係一堆P牌仔「送」黎「送」去
我送你老母，你地咪撚出街丫

香港人

好多人啊, 又送頭啦
咪撚出街囉, 咩活動都唔好做囉
番工唔好落街食飯囉

推

啱 行下街 返工放工lunch time 都9拉

得班狗同中共先會想人街都唔出

唔係話抗爭呀，係lunch hour 落街買野食咋

lunch果班擺明係放Lunch
Hysan果班彩虹衫擺明係行街

班狗要圈就圈，然後就叫送頭，blame the victim?

Blame緊你呢d 靠畫面為生，自己安坐家中望住手足坐監係連登開po話好嬲好嬲既人姐

真到唔真

咁大家知話送頭嗰班其實可以直接blk

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

我幾時講過你講呢野?
即blcok 88

稱為送頭五毛

咪勞嘈啦
冇大台就係要自己有獨立分析獨立判斷
我唔覺得真係自己決定出去嘅手足會郁啲就返嚟咩屌晒全世界老母，埋怨咩送頭
見到明顯帶風向嗰啲你就由佢沉or拉

啫係一日有狗係條街度我哋落街就係送頭？根本戇撚鳩 人哋濫捕你哋唔屌係度屌佢哋蠢，送頭？

連登最近真係P牌同5毛群魔亂舞

Push

佢就係想整怕你地

次次都係怪人送頭vs冷氣軍師方向搞分化
明明係d狗無差別攻擊緊路人

送佢老母咩送

元旦晚咬左300人，無人被撿控

有狗唔屌
屌手送頭
傻左？？

冇錯啊, 明明係班暴力狗施襲
點解會走去怪受害人

應該屌柒啲狗亂咁咬

早排就亂用人血饅頭
呢排就亂用送頭

行動緊個陣啲五毛就會出盡力帶風向
個啲失敗主義撚，放負撚，冷嘲熱諷撚，嗌交撚
以上呢啲人真係唔洗理，負皮不推文就得
根本濫捕個目的就係想嚇到你唔敢出嚟
仲笑人送頭個啲自己反省下

Air push

呢家再講送頭即 block

試吓唔好講送頭
改講濫捕

又要我講
成班十幾歲小朋友
嘢都未扑得
又話佢哋有自己諗法？！
預風險？？
hello??

岩呀

事實係濫捕

push

推呢個
濫捕根本無得避
係咪以後一世唔出街？

Btw麻煩幫推
[推上twitter] 魔警胡椒噴霧直射行動不便老人

其實都多鳩餘
唔出就係condom撚
出就係送頭撚
根本你做乜班戇鳩仔/打手都會屌一餐

既然你認為被拉嘅人入面無一個係「送頭」
即連登仔屌緊啲唔存在嘅野
咁你嬲乜

行出街就叫送頭

連登早期登報係威既
之後已經脫離左群聚

再講
真係送頭又關你班冷氣撚叉事咩
你咪落場叫人散水囉

真

你明唔明撚自己up緊咩?
明明係濫捕, 然後有人班blame人送頭
唔屌得?

講得出送頭兩個字都block得，明顯係9拉濫捕

因為已被重點滲透
日日都不同主題分化

連登一早比人滲透哂

岩
由頭到尾都係濫捕
濫捕就係因為你出現係現場

講得岩呀 今次既濫捕離譜過之前
有d似湊數
即使冇發生過咩事都好 只要見有人群同後生就拉
先搞到百幾人被拉

tui

like for 送你老母

講送頭都係五毛

黑警而家係收集緊人臉資料, 包括被拘捕, 包括拍咗片, 將來都會不問理由捉上去集中營.

所以話人送頭既係咪以後唔響市區出現?
係既我respect, 以後唔好出街

其實佢要做, 要入境拎番ID卡資料就可以, 後生既全部殺曬囉

講送頭真係5毛
明明黑警攬捕既責任推到變左普通市民係條街度行既送頭

其實係咩地方唻 ?

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

新pr keyword list

食個飯都俾人話送頭，啲送頭撚好難服侍

講得出水人上街同柒婆係冇分別

Very correct! 明明係被強姦但比連仔講到好似自己走去比人屌咁

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

同一班人黎

就算唔係放lunch
我真係出銅鑼灣金鐘
企下行下比狗拉 都係濫捕啦
屌送頭 屌水人 果d根本on99

推呢個 樓主思路正確

咁容易水, 個政府依家就唔會負分啦

Push 有道理

五毛blame the victims

分分鐘襯簡易程序6個月前鳩告
即係黎緊幾日

講得岩
有乜理由係怪個受害者而唔係怪個當權者

你出得去旺角嘅你就係黃, 一定會殺,

所以用和理非手段係極度戇鳩笨撚7

好撚多深潛藍屍呢幾日上水同班五毛扯貓尾

醒小小既平時會扮手足出正經POST 一到緊急關頭就露撚晒底

我就係要呢d! 手足唔係去送頭！係出去比狗濫捕

仲有個幾月時間先岩

阿sir你好

我意思係柒婆同五毛用緊同一個文膽

係濫捕

所以我不嬲話被濫捕手足要告返佢

但都無人做

有人話相信法治係on9, 但我覺得你都送左個頭（或者被濫捕）就梗係玩到底，唔係真係毫無效益可言

咁以後鬧市唔駛做生意, 冇人行
唔好計住油尖旺既人, 工都唔好番
係咪咁先叫唔送頭?

同意，係濫捕

國安法之後記住唔好上fb ig 9up呀，到時都係送頭

咁佢濫唔濫都好，客觀事實就係你畀人抄左牌送左頭。冇得辯駁的。

的確係濫捕
但都有分風險高低

勇武就應該三思先行動 但都唔好叫送頭
和理非就算數啦作用就係做盾掩護手足

真係唔知依家連登搞緊咩
宣傳一個活動都俾班冷氣五毛屌

佢要濫捕根本阻止唔到亂屌嘅人痴撚線

d pr 同中共應該開左勁多account

買樓班人

NOW新聞話中環有人SET RB

今日有新樓開賣

你地真係好撚on9
明知係濫捕都沖出去咪仲更加證明到係送頭

唔係話怪手足 而係每次行動結束之後係咪要檢討下 下次唔好再有無謂犧牲

差佬抄左牌起哂底就會send資料比藍屍, 今日先知咩

佢濫, 所以就變左我送?
你咁講咪姐係blame victim囉

台仔俗語「柿子專挑軟的吃」

都濫捕左成年
濫捕多幾次細路都好
班網上軍師都係照推人出去

你指班狗?

原來如此 . 感謝提供資訊

未計比人拉一拉冇咗兩日電話都冇埋
佢濫捕咁你就可以繼續叫人出去被佢捕？

出街唔係問題
唔好帶裝呀！！！

Rui

檢討一定要
但最重要係咪撚回D引戰 放負 POST

幾時有叫人出去做咩?
依家我係問你地班柒頭係咪以為唔出街?

做乜or乜都唔做都會屌
佢地目的就係破壞連登討論空間

p牌仔會話你歧視佢哋 分化5毛

濫捕？點解冇捉到你個7頭

推人出中環番工?
推人出CWB同MK行街?
你咪撚出街呀, 咪撚番工呀, 唔係你都係送頭嫁

所以我建議真心想出意見嘅人首先咪用送頭呢個字眼，一黎會首先否定咗手足嘅決定二黎呢個字眼已經變五毛專用

我覺得濫捕就成年嘅事，大圍捕都半年，係港共錯就唔洗講，但每次圍捕三四百人會唔會有方法變去減少被捕人數嘅方法..

帶裝個啲一定係送頭

呢個就中point
依家係人哋打壓大力左
之後有人就話blame係自己友送頭 or 有人鼓吹手足送頭
係人都知佢打壓大力左 你知我知單眼佬都知
學樓主話曬齋 咁係咪以後返屋企瞓覺

今日之前個個都係吹風講明 獨立思考
自己衡量 睇情況出唔出
到最後濫捕出現 風向
反而一大堆人屌人叫人出黎
話出黎既都係比人水鳩都係情緒勒索

我講左啲咩自己諗下

其實冇人blame俾狗拉嘅人
一路係屌緊網上日日叫人出去唔洗怕濫捕嘅人

啲人主要屌冷氣軍師姐，屌出去嘅人佔少數

同意
每個人都有獨立思考 評估風險後先去行街
完全唔覺有問題

唔好講到個個都唔經大腦咁 只因為連登TG講兩句就出

送頭係指講黎明？有裝果Ｄ？

市民行下街有咩問題

但係有冇方法可以減少埋途人被捕嘅機會

乜撚都話送頭

lunch hour既鬧市如何少人

根本行街就無犯法。
街都唔敢行其實係自我審查嘅一種

相信每個人都已經盡力理性行動了，資源差咁遠下，手足已經好勁了。

要保證唔送頭，一係接受一國一制，一係移民，自己揀。完。

問心嗰度嘅人有幾多真係行過吖

呢樣野你問黑警啦
鐘意拉你就拉你
唔係點叫攬捕

咁圍捕入面唔係所有人都係lunch hour 途人嘅就..

咁「送頭」呢兩粒字屌緊咩?

遲啲立咗國安法係連登開post都會變送頭

你應該直接啲講

「以我了解 今日所有被補者都只係街坊 沒有抗爭者 連登仔話佢哋係送頭抗爭者實屬張冠李戴」

咁樣講會清楚易明啲

討論係應該由如何減少被捕人數
傾吓一啲新方向
一尾係到屌人送頭根本無意思
大把人出去覺得要表個態
咪諗下點做會更加好

講得啱！佢地係烈士！係英雄！出去犧牲小我完成大我！
日後一定受萬人景仰，囡囡爭住比佢中出

Yes
一路就係屌緊好似樓主呢啲柒頭縮喺電腦前係咁叫人出去

大圍捕濫捕又唔係只有lunch hour出現

你係咪非普通法地區讀書?
問心?
姐係依家要攞permit先可以出MK出CWB?

正
唔出=港豬
出=送頭

手足比人拉--鬧手足死蠢送頭, 對黑警濫捕no comment
手足轉場--鬧手足散水撚,

講真和理非捕都唔係問題，只係唔想勇武個批乜都未做然後俾人拉

冷氣佬會同你講唔出街咪唔怕

不嬲都無視班廢柴

以往和勇不分，政府都難以分化
而家大體上仍然無變，但好多細節上就諸多風向同
同埋我都認同「唔係送頭」而係暴政濫暴，
香港人太習慣順應惡劣環境，用「小聰明」去避開危險 = 醒目
坦白講，而家係「勇氣」同「恐懼」之別

食黃店=送頭
上連登=送頭
講英文=送頭
講粵語=送頭
香港人=送頭

陰公，搜到火魔果兩個比連登割晒。
又唔係行街又唔係食飯，又冇得豁免「送頭」

呢排5毛好活躍地以上述邏輯搞分化

我唔知邊一面, 人係九龍
但你阻唔到手足做咩

咪就係

Suck channel叫人lunch time出九龍呀

幾時有話過要阻?

一、你將學生當成弱智。
你唔係狗就檢討下。

二、睇內文啦，好無？

開呢D post既好處係可以搵曬班毛毛出黎一次過block曬

我冇事 返緊工

幫樓主推下先

其實想講好耐

其實班狗求其立條封鎖線拉一百幾十有幾難

中共網軍上黎放負帶風向有幾難

由頭到尾

唔係得「出」同「唔出」， 「送頭」定「唔送頭」

點解無人講下如何出得黎又成功退到場？

係五毛帶風向 定係無獨立思考嘅連登仔思想

我分唔到

連登專出文盲㗎
好新奇呀

再推，今晚繼續街頭見

連登依家淪為標題討論, 只要個topic夠catching就好多人正評
但從來冇人睇內文

錦你要屌既係冷氣撚
而唔係笑所有肯出去、被濫捕既人送頭

不論濫捕多幾多次都好
樓主呢啲冷氣柒頭只會喺連登屌鳩黑警濫捕可恥
然後沒完沒了繼續叫啲細路出去唔洗驚濫捕

我相信今日都出街嘅手足一早已經知道俾人拉嘅風險
我哋只可以尊重佢哋嘅決定
“送頭”絕對唔係同路人可以講出嚟嘅說話

因為出得嚟又成功退到場呢樣野好難 無咩必勝可能
基本上係睇啲狗幾時發癲
佢鐘意隨時截你呢條路拉鳩哂啲人
所以重點根本係啲狗濫捕

Agger 隔離post 講到啲手足好似唔識獨立思考咁

你講呢d有咩意思
事實就係有人俾人拉俾人打要坐監
未搵到解決方法前點解要做d冇效益但高成本既野？

冇人話你要阻, 只係想話唔理想嘅行動方式好易一齊中招

無啦啦走出去彌敦道嗌口號嘅一定係樓主所講嘅放lunch行街撚啦

咪係囉

樓主呢條冷氣五毛垃圾

一班人係街上又熱又焗 另一班人就係個冷氣機下睇樓 正

你咁講
大家冇得再屌人送頭㗎啦

如果你有睇果D post, 你就知佢地係講緊所有被濫捕既人
佢地「怪」人地為畫面靚水人出去, 畫面靚咪就係指人多比狗圈
而事實冇人可以水到其他人做野, 第二個畫面唔係victim做出黎, 係班狗

認同

黑警就係要利用鳩拉數目震懾你。

而鳩拉百幾人係一定做到，中環邊到冇百幾人？

冇錯。
其實濫捕果班唔係送頭，多蚊告唔份送咩頭姐。
今朝比人搜到火魔/文具果班就真係啦...

其實好耐啦
呢種風氣係呢個月先開始好嚴重

藍絲logic
你班後生收錢, 唔識諗

*多數告唔入

你哋啲文宣行動post日日情緒道德綁架人
有人無辜被拉就置身事外

心水清

講送頭個班根本就係淆底

告唔入但48小時俾狗打仲撚慘啦

香港人，睇樓！

你十幾歲嗰陣冇腦？
出得去咁多人全部十幾歲？

濫捕，48比人打告唔入我諗好過搜到火魔坐n年好多。

全部人都有腦？
出得去冇十幾歲？？

答啦撚樣

啱

岩，幫推

留意番有幾位活躍人士又屈人

1. 冷氣佬水人出去
2. 送頭比人割
3. 道德綁架
4. 想畫面靚

就黎可以出bingo紙

你唔去俾狗打下
斷晒手腳你賠俾人？

大家唔好再答五毛
浪費時間又幫助佢地達到分化目的

已永封

純粹比較，冇人想比人拉架。

Agger

隔離post真係講得啱
林鄭就話有人煽動年輕人出去
有啲連登仔就話冷氣軍師點人出去
一唱一和 形勢一片大好

咁你覺得文具手足係咪比人「水」出去?

佢哋鳩拉係佢哋問題
你都睇到銅鑼灣希慎嗰幅相
大部分都係無著黑衫
擺明就係濫捕
然後有心人就用最後拘捕數字嚟話
今日唔應該出又點點點
又話送頭

唔想俾人拉就應該諗辦法盡量減少被捕人數
而唔係好似樓主呢啲柒頭咁屌完黑警濫捕
然後沒完沒了話被拉嘅都係行街撚唔去諗解決辦法

正視聽

推呀推，感謝每一位出黎嘅香港人

純粹係大家回睇送頭呢個字。

帶文具比人拉又係「送頭」
出去街街比人鳩拉又係「送頭」
比人ss抄id又係「送頭」
比胡椒球擊中又係「送頭」

大家個送頭定義都唔同其實鬧交係必然

總之軍師們就一句送頭 完結
再講就加多句: 「咁你勇武左未」然後「推手足去死」

駁唔到就block

雨革之後，幾多十幾歲學生跳樓？
因為人地十幾歲，就公然否佢地既諗法？
你同港共仲有班班狗有咩分別？
你究竟識唔識尊重人？

港共話泛民煽動學生乜乜柒柒，你班撚樣就陪港共起舞
後生仔被狗SS，被狗濫捕已經夠慘
而加仲要俾你班自以為好人既撚樣否定

12歲做記者果個講野都有文有路
得罪講句仲有腦過班冷氣佬

我唔會用「水」黎形容，亦唔會話佢地冇獨立思考
但或多或少會連登討論、tg文宣都會影響佢哋行動嘅決定
俾人拉唔係重點，而係睇咩人俾人拉

認同

我冷氣全日，淨係落街買早餐都被狗SS抄牌
唔出街就不被捕阿

虛心請教 你有無咩高見？

就班撚樣而言
你都已經叫送左頭啦

啱。點解要配合佢地唔出街先？
做咩要俾位佢話民意歸順？

呢班真係拎個荷包出嚟送頭

其實個個都太過注重道德討論。
怪邊個都冇意思，事實上連登仔已經幫送頭呢兩個字做緊自我審查。

某啲人的邏輯

出=送頭
唔出=冷氣軍師
唔出post=運動已經失敗

其實幾好，反正佢地濫捕你都阻唔到，不如借力打力，個個都俾狗捉過，到時大家都唔會再驚，係睇下濫捕會唔會嚇到香港人唔敢出

邊有否定？
連登係咪專二元對立出文盲

睇我pin左張bingo紙
班垃圾要嘈點都有得嘈

事實係會怕架。
人地今日千軍萬馬，但唔係日日都千軍萬馬。

離左題啦

不如你班文盲睇下我論點
“唔係所有十幾歲嘅人都足夠獨立思考能力”

你哋以為我嘅論點
“所有十幾歲嘅人都冇足夠獨立思考能力”

搞清楚先回啦
唔好再以偏概全啦

thx

真

成朝就係一堆呢d posts

重點其實得一個
就係叫人唔好再出黎

係錦留言問人「你十幾歲嗰陣冇腦？」。「出得去冇十幾歲？？」
然後再話無否定？？慳D啦，撚樣

睇樓= 送頭

好柒。。。

不如你班文盲睇下我論點
“唔係所有十幾歲嘅人都足夠獨立思考能力”

你哋以為我嘅論點
“所有十幾歲嘅人都冇足夠獨立思考能力”

搞清楚先回啦
唔好再以偏概全啦

thx

講左好耐個連登既風向會響半夜到清晨被帶動

被捕既唔係你 你肯定咁講架
知唔知被捕手足要承受幾多野？
說好的不被捕呢？

事實黎既
呢支火棒都接

都唔係所有成年人有獨立思考能力

So？
咪玩文字遊戲啦

廢話連遍

不被捕就唔好出街 唔好返工

好快連食黃店都係送頭

中哂
五毛熱狗成群同一口徑
不停將勇武講成係送頭被人水出去
好快跟著埋政府個套講法

傻閪係咁講兩句嬲到

但成年人有冇獨立思考能力都要為自己嘅行為負責
根本我係根據普世價值講
反而被你哋班兒登仔話廢話

明明就係行動送頭又唔敢認 佢係濫捕唔係第一日嘅事 跟住你就去高危地方行街 仲唔係送頭？ 成撚日話”咁以後咪唔好再抗爭囉” on99 抗爭唔係一朝一夕 美國獨立黑人平權都搞成百幾二百年 咁送返仲點抗爭 去冇好處嘅活動係送頭 今日擺明高危都為咗冇野做搵野黎做就出去 咁69 612係咪又要出去 即使對方重兵 跟住就推人出去抗爭1週年

要接受嘅係街頭抗爭而家已經唔work 唔係為打而打 抗爭時期都要繼續成長 讀書 工作 長期抗爭呀手足 裝備好自己

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

兒登
普世價值 =廢話

你都知被捕手足要承受幾多野？
出去既人因為濫捕、失手被捕，
你班撚樣再笑人送頭、無思考能力
話說好的各自爬山呢？

你唔出無問題架，我今日都堅決冷氣，
但做人唔好同狗一樣落井下石，好無？

屌你矛頭指返去班狗到啦
怪自己人開心啲？

你呢ｄ普世價值？？
收皮啦，撚樣

係囉
最後就咪撚出街最好
同埋呢, 無論係咪我比人拉, 事實就係濫捕
同本人有冇比人拉冇關
唔通又要曬社運CV

吓成年人要為自己做嘅負責都唔叫普世價值？
Excuse me？！

濫捕x100

其實係，拉嗰堆人根本七到八成路過

推
不分化 不割

好多仆街五毛拉風向
將黑警同黨共嘅錯推落其他人身上

Be water！愛回家！

邊似得你老母咁 俾野狗強姦都笑住咁生左你個仆街仔

算啦。冇人會聽呢d老生常談。
個個都係急功近利。
人地重兵，開左戰都入唔到立法會。

「都唔係所有成年人有獨立思考能力」
係講緊你果句
「所有十幾歲嘅人都冇足夠獨立思考能力」
係廢話阿

真係正宗文盲

岩

老實已經有心理凖備要比中共極權統治長時間

*發

咪答撚咗你成年人同未成年人有分別囉

我論點係

“唔係所有十幾歲嘅人都有足夠獨立思考能力”

唔好再搞錯啦屌你老母

有心定冇意呀
搞咗第三次啦你

沒有送頭，只有濫捕

仲話人送頭全連登祝你第一個俾人半夜拍門尷生掟落街

某啲人成日話見唔到濫捕，應該要俾佢地試下

把口就識講抗爭唔係一朝一夕
但出街都比你話你送頭
遲下立埋國安法上黎連登都係送頭嫁
之後咪唔上網囉可?
條底線縮下縮下就拜拜啦

咁係咪所有成年人都有足夠獨立思考能力？

成唔成年嘅人都一樣為自己行為負責任

呢啲真係一睇就知鬼reply
直線分化割席

中左第3同第4點
屈我道德綁架
又屈人想畫面靚

你中意啦

無疑用送頭字眼唔好睇
換句話講唔好做無謂又無得著嘅犧牲得唔得？

最終都係大家唔使再出來姐

推！

其實大都知狗會濫捕，而明知情況下再去重狗嘅地方，咁叫唔叫送頭？

Blame the victim

其實咪一鳩樣
個重點係你點define 「無謂又無得著嘅犧牲」?
響市區出現?
咁唔好出街啦以後

今日真係群魔亂舞
d五毛多撚到

其實十八區都有狗屋, 都好重狗嫁
唔好落街啦

你既論點就係表面上關心十幾歲
實際上就係同港共一樣
否定十幾歲既人既思考能力

唔好以為躲藏係「唔係全部」就無撚敵啦
你根本就係暗示「堅持出去既未成年」都係「無足夠思考能力既人」

成個TUNE同輔仁媒體、政治大嬸判班賤種一尻樣
真係屌你老母

係呀
但未成年人嘅部分責任會落咗去唆擺嘅人度囉

好似未照顧成年子女等等
未成年人罪責一般較輕
因為法律假設佢哋未必有足夠能力獨立思考

我講嘅全部係普世價值

你哋講嘅全部係卸責

班年紀大既講呢D先可以justify到自己既軟弱無能
所以你地出去行街都係送頭

冇否定喎

讀下邏輯再同我打稻草人啦

吓你又知冇行街？！
又屈

帶文具著黑杉都唔犯法架。
做咩而家冇人敢帶
條底線縮下縮下就拜拜啦

送頭真係好撚難聽，屌你老母個個睇住電腦屌人送頭，屌完又唔俾建議，齊上齊落啊屌你老母

「又要我講
成班十幾歲小朋友
嘢都未扑得
又話佢哋有自己諗法？！
預風險？？
hello??」

無否定？稻草人？
跳針跳到傻左？邏輯由你把口講出黎真係笑話

我地做咩佢地都立架啦

我論點係

“唔係所有十幾歲嘅人都有足夠獨立思考能力”

唔係

“所有十幾歲嘅人都冇足夠獨立思考能力”

其實你知唔知呢兩句嘢分別係咩

not all 同 all don't

原來你唔識分呀
係度駁嘴
救命

請問閣下咩教育程度

樓主正仆街
呢刻仲叫人衝

佢地好興講完唔算數之外
仲好鐘意屈你冇講過既野
例子話你道德綁架佢, 或者話你為左畫面靚

樓主

駁唔到

「又要我講
成班十幾歲小朋友
嘢都未扑得
又話佢哋有自己諗法？！
預風險？？
hello??」

仲駁嘴？
扮乜撚野阿，救命
仲想繼續玩文字遊戲跳針，請問你柯尿邊隻腳舉高先阿

著晒校服既學生都上警車，真係on撚9

如果你真係行街比拉咪唔係送頭囉，但如果係班狗面前叫曬口號屌狗又唔走，跟手班狗一圍拉一班咪無謂囉

你老母你明知出去就屌狗又盛架啦
同出街比?

因為有好多真心

好心你啦 p牌仔唔夠人講就話鬼 剩係識講咩分化咩割席呢d唔洗用腦既公廁詞

送頭論真係灰既 坦白講

後生係原罪
所以用番班撚樣既標準
後生=送頭

啱呀
唔好長他人志氣
滅自己威風

順便宣傳下
我哋channel改咗首歌講立法會

熱狗水泥隊上晒黎帶風向

not all同all dont係文字遊戲。。。

得啦我投降

大家評下理

係咪同一樣啦

以前就人血饅頭論
依家就送頭論
下次會係咩野呢?

五毛嚟 和你lunch都話送頭 咁咩都唔使搞

話人送頭果d
係咁有心既
就研究下討論下點樣無咁易俾人拉
著咩衫 點樣睇形勢 練體能

再唔係咪落場做FA 做守護孩子幫手
唔好以為講左句送頭就有credit

果班狗拉人仲邊有分，當然，後生一定係佢地首選。

講送頭都無撚上過街
有幾多係行過就拉咗都唔知
然後坐爆出嚟又唔撚告

講多少少

我有2個fd遇過呢啲情況 被狗咬

最後返到狗屋磨5個鐘就放左

其實班狗都追求緊「畫面靚」呢樣野

今朝cwb對佢地黎講畫面靚 藍絲有排打飛機

中環亂射咪畫面唔靚

仲有街頭無用論

請問樓主宜家係邊度上緊連登?
屋企開緊冷氣?

虛心請教 咁你覺得點做先可以解決到你所想預防啲未成年嘅人出去？
連登同TG同IG只限18歲以上嘅人上？
文宣POST要分歲數版本？
其實事件發展至今，好多人提及過危險問題，新聞都日日講啲被告嘅手足坐幾年、還押點點點，咁未成年嘅人睇完都要出係咪應該搵人困住佢地？

題外話 普世價值都係會變嘅野⋯⋯
以前普世價值哪有平等自由民主？

送你老母係 黑警濫捕

你既文字遊戲唔係not all 同 all don't

你既文字遊戲係
「又要我講
成班十幾歲小朋友
嘢都未扑得
又話佢哋有自己諗法？！
預風險？？
hello??」
然後再自稱我既論點其實唔係指全部

其實你仲想乜撚野阿，救命

咁所以咪人人都=送頭囉
佢地就最醒啦

講得好

其實睇完帶就會檢控

現在我個fd出去畀狗咬，現在北角狗屋等緊消息，客觀事實就係你叫人出去(如果你有份叫啦) 企係街度冇野做到就畀人拉左，即係已經送左頭。你講咩鳩blame the victim? 要交保係咪你幫佢比？要報到係咪你車佢去？

收嗲啦屌你老母
公海吹雞咪送死囉
Set好場打柒你你都去唔係送死係乜撚野

終於有正常人
一係客氣到咁
一係弱智串嘴

即係搞手負返責任
審慎搞活動
基本嘢：目的成效風險支援計劃
但今次最多有提下風險
支援就612星火做
計劃唔係冇但有幾十款呢
目的成效兩part都係冇
唔好再半桶水活動然後be water
唔好話所有參與者必然有獨立思考就卸責
好嘔心呀大佬

真，成晚冇撚瞓過睇住個風向凌晨突變
點解街坊裝係條街有老有嫩都要比狗拉
呢個從來係濫捕嘅問題
定幾時幫手合理化左班狗「路人行街都係罪」？

嘢都未扑得呢個例子
clear enough 啦

未扑得嘢係必然冇獨立思考
定未必有獨立思考呀先生

又中bingo紙啦
盲既始終都係盲既
指出班狗濫捕就話我叫人出去
你自己都識講佢企響條街就比人拉左
哦咁叫送頭? 咁你咪撚出街呀
唔好諗住玩情緒威脅

樓主個concept 好好，大家要諗下

成世人彎低條腰好痛嫁

佢哋會話和你sing一樣送

果班人既垃圾在於, 分明係班狗既問題, 但佢地唔撚講嫁wo
佢地就諗盡方法去避, 然後就話你唔避既係送頭
呢班垃圾真係好易管, 其實唔雖然班狗, 佢地都會自動用個籠罩住自己
然後就話你地D籠外既人係送頭

所以就係明知濫捕問題愈黎愈嚴重 都覺得依家上街可以功成身退到唔比狗拉？ 咁你係咪都諗住以後吹雞都會出？

本身香港人係好易管㗎咋

核心問題解決唔到㗎啦，起碼而家都趕唔切
唯有字眼上令到佢哋改咗送頭依兩隻字

我明你邏輯係邊
事實上有啲人係經過 有啲人係吹雞出去
而濫捕問題我地根本唔會解決到
而著住black bloc/ 身上有文具嘅手足比人捉到嘅話 48小時會更加難過+更易被告得入

呢啲行街比人拉就算 告唔到咩大罪
最怕係啲細路仔比人水咗去玩火魔 或者出現喺所謂暴動現場

到呢班人比人判坐幾年時 連登仔就剩係識「多謝手足

自己諗啦屌

獨立思考啦，仲要連登仔認同？你覺得啱就去做，你覺得唔係送頭就唔係送頭，唔使畀人地左右你自己點睇

又唔見我出街畀人捕？

仲話爭取民主，異見就即block咁小學雞都有

Hide Blocked User - 乸係型

去其他地方開花唔得？點解一定要去狗一早有準備嘅地方？

警署既location就係cover曬所有民居同市區
咁你想去邊度開花?
喜靈洲?

同埋唔好用「正常」角度去睇啲狗啦
問題咪就係依家行出街都比人拉呀
拉咗你入去做咩都唔知仲可以屈鳩你暴動
唔好講本身行出街件事係啱定錯啦
保咗身先係最緊要 因為本身根本所有嘢都好撚荒謬

非常同意 利申 一直在外

咁又點, 使唔使喊呀?
比人濫捕入集中營先喊就太遲

睇清楚人講乜先屌啦

呢度批評「送頭」論
你衝入黎批評「搞手負責任」、「搞手半桶水」
最文盲、最不知之所果個就係你

然後又講咩唔好話所有參與者必然有獨立思考
咪即係繼續維持黑警、輔仁媒體果種「示威者係被文宣煽動出去」既tune
仲要繼續扮阿，真係弱智

呢種思想咪就係對上果幾代人既logic
今天自己未中招, 就覺得中招既係on9
而唔係諗中間發生咩野事
最後呢D人都係會中招

所以我咪叫佢地一係以後唔好出街
要perfect 100%安全嘛

【5.27 全城圍捕日】

引述消息指，截至5時55分，全港被捕人士總數人數已經超過656人。

攝 / Kevin Cheng @ USP United Social Press 社媒

#USP #USP20200527 #反惡法 #國歌法 #二讀 #國安法

【新設】USP Instagram account：

咁多垃圾五毛努力帶風向
巴打加油呀

真囉，比班冷氣機軍師散水狗屌翻轉頭

吓咁樣打稻草人就得㗎啦

你冇睇到呢句嘢
只睇標題？！

“同埋如果人係咁易比人「水」，個政府一早成功左，你老母就比人水生左你個仆街仔”

問題係你行過都照拉

送頭論一係冷氣軍師，一係鬼

我諗你講嘅野大家都認同 有計劃緊係最好
大家都只係太嬲鳩緊出面成日咩都話送頭個班人
老實講 送頭論都持續咗好多次活動 甚至係每次
每次無論咩活動都有好多人話係送頭 屌完就算 但又無其他建議 自然會令好多人嬲（除咗送頭就係其他活動無用論

不過其實我自己呢段時間見得最多反而係風險 好多人都話自己衡量出唔出 出又做啲咩 係出先好叫人出
我唔會話所有參與者都必然有獨立思考能力 因為由上年都成日發現啲人太情緒化
但如果講風險 我自己成日都覺得 每次行動被捕嘅人數 被還押 濫暴 坐監 好多好多呢啲例子 大家出得嚟 應該都清楚啲狗可能隨時發癲 會遭遇一模一樣嘅事
如果你話講活動現場有幾多狗 又會諗其實有hkmap 哨兵gp等等 係咪真係未足夠？
定你覺得有啲咩係可以做多啲？
但無論點 我覺得呢度嘅人都係想針對標題嘅野 就係唔好乜鳩都屌人送頭 因為送唔送頭其實真係好視乎最後個日啲狗有幾癲 濫捕程度

果班人好似國師忠粉咁
覺得自己好醒, 人地唔夠智力門檻
所以有人比人拉係送頭係抵死, 又唔見佢地比人拉云云

連登個風變到勁消極

難聽都要講 黑狗今日拉咁多算成功

利申 我無話佢地送唔送頭

我知呀 個問題一路都唔係我地度
我地可以控制到嘅就係盡量唔好比人佢地拉
不如諗下我地依家上街抗爭嘅成本有幾大先啦
我好欣賞仲會出黎街頭嘅手足但我地犧牲太多
而班狗係唔撚會理你邊個見係度就拉鳩你
如果咁啱拉到手足 身上有嘢 佢地嘅待遇會更加慘

明知會濫捕都衝埋去
唔係送頭咁係咩

咁你係咪唔出街?

依家講緊純粹普通出街咩？

係 大家最好唔好番屋企 死守係街 邊個走就係鬼

班狗會分你咪純粹普通出街咩?
明唔明咩叫「明知會濫捕」

真！唔出聲唔反抗，坐以待斃呀？

pushhhhhhhhhhhh

推
五毛今朝早開工，而家收晒工，無乜人負皮了

應該正視聽
以後話和理非活動係送頭
一律當5毛
送頭不嬲講高風險野，同埋陣地戰

冇活動時你普通出街有比狗濫捕過？
起碼我冇先

其實好多連登仔都有提醒
我亦真心唔認同524、527上街
我自己都成隻長氣精，呢幾日得閒就講一次
「以現行港共的鎮壓手法下，我不認為香港能夠舉辦任何大遊行
你未聚人就派大量狗隻stop & search
你聚到數十人就開始大圍捕、出限聚令告票
如果人多到無法圍捕，就丟TG打散人群，然後再大圍捕」
但有d人就係點勸都勸唔到，幾危險都決定要出

人同人最緊要互相尊重
用「水出去」否定他們的個人意志
再用「送頭」嘲笑他們的失敗
根本就就係完全否定這些人
藍屍、港共、黑警、法庭踐踏他們不夠，我們還要踩多他們一腳嗎？

都有ss過

721831101111

送頭 變左五毛既口頭禪

岩岩先意識到同樓豬講嘅嘢嘅出發點唔同
sor9

黑警死全家

認同
524最後下晝成功聚到幾萬人 其實我係有啲驚訝
因為覺得佢地發少咗癲鬆咗手

有啲人覺得出去係種表態
有啲人話都表咗咁耐態啦
其實大家重視嘅點都唔同
但送頭真心唔想聽 因為無意義
講到最後都係種結果論
其實每次活動都有人屌送頭 屌鬼
只係宜家濫捕愈來愈嚴重 同埋真係損失太多 手足真係好心痛？？真係好無力？？愈來愈多帶風？？
Anyway送頭論係愈來愈普遍
但真係只係種打擊自己人嘅玩意

記唔記得班狗響區議會話議員係食人血饅頭?

記唔記得班狗響條街問人係咪比連登呃出黎送頭?

記唔記得777響記者會話人煽動年輕人?

點解仲會有班傻仔仲要跟旋律起舞?

幾時叫有活動, 幾時叫冇活動
輪到你define咩
有冇活動咪又係要外出, 番學又好, 番工又好, 買野又好
所以你到「你覺得」既活動日子就請假?

你啱

由始至終都係狗衝過嚟攞頭
無人衝個頭過去比狗打

第一日先知就係濫捕
明知濫捕都要出就叫送頭

非分化，但叫送頭亦唔係錯

That’s why 我一見p牌出聲 就過一過算

thx
我知
我係針住佢內文句嘢啫

唔撚指責當權者 走向指責同路人
做啲野唔啱心水 就話送頭 無意義
屌你老母 你自己都唔反抗 就旨意外國做野
你估真係訓係到處贏呀 呢年來唔係班手足走出來 做你所謂嘅送頭
你估你條國際戰線咁順利呀
自己無膽唔緊要 唔好用啲貶義詞去形容我地嘅義士 走出街頭係要勇氣 仲要明知危險都出去 你得咩
你老母閪 工都唔敢罷 憑乜撚野話人地做啲咩呀

唉，總有人中伏，精人出口笨人出手。

你知唔知咩叫送頭架？

班「送頭」撚既邏輯同個政府一鳩樣嫁, 總之你比人拉左就一定係你錯, 警察好野

【教局指對高中復課日安排滿意 批評有穿校服學生被捕籲珍惜上課機會】

無錯 的而且確係啲狗有問題 濫權濫捕濫暴 但若然未諗到破解嘅方法 每次出去幾百人俾人拉而實質作用係零嘅時候 究竟個意義係邊 唔洗講咁以後唔洗出街呢啲晦氣說話 因為我都諗唔到有咩更好嘅對策

你可以屌班狗有問題 但佢地會痛會認錯會放番走啲手足? 我又唔覺得會咁

其實我叫佢地唔好出街唔係晦氣說話黎嫁
係套番佢地個邏輯, 因為依家一出街就會有機會比狗圈

無示威嘅話，有無諗過多人出街 = 俾政府同外媒話市民外出消費，經濟無問題，就好似琴日中資托市咁，升幾百點就打晒飛機話無影響。但如果條街死寂，好似上次元朗咁，會唔會對攬炒更好嘅宣傳？

所以與其話係送頭 我更加覺得而家出得去就預左俾人鳩拉 唔想俾人鳩拉就醒定啲 但又搞到遊行上街嘅意義無左咁

推 明明就係班狗嘅錯 都可以比人spin走嘅

P

正視聽！！！

有班倖存者咪覺得係因為你地出街先會比狗咬
有時話想要醒定啲, 我舉apple store門口果個例子
Hysan後面條路有幾可會冇人?
佢前後一圈中曬果班係咪叫蠢先?
啱啱去完apple store搵藍精靈整完機行出黎就見到狗
咪我係咪叫唔醒?

講真,講"送頭"個堆可能用詞唔好姐。因為個個都明,小一個就小一個,愈來愈小,PoPo只會再濫捕。講真甚至我已經覺得無助,出來就會比狗濫捕,唔出就以為我地怕左(有d on9仲會以為唔出就等同支持政府)。

真心希望大家都平安,無論前缐定後勤。

班仆制推晒班學生出街俾人拉 自己就食花食
利申：仆街仔

你講果班仆街係咪教育局?
係佢地叫今日復課. 班學生先要番學, 先要出街

up

係都要將柒事當無事
同白事當紅事同出一轍
最極端既人O念野都係無邏輯

嗰堆係五毛黎

要連登仔認柒仲慘撚過死老豆

當佢地蠻不講理既時候
我地係咪完全唔避 配合佢地打橫黎？
依家係革命 最後打贏果個先有權話依家誰是誰非
依家出左去比人尷粗捉左
最後贏既會係佢地
岩既亦都會變左佢地
我地就會永遠比人話係死曱甴
諗下辦法係我地有利既場到打贏佢地好過啦

當佢地蠻不講理既時候
你係咪可以完全避曬?
最後去到當呼吸都係罪果陣, 你係咪閉氣到死?
唔係唔避, 但唔應該因為「避」就自我審查, 先自奄自己既自由同權利

好文再推

P牌照推

其實見你後生,就會拉鳩你

所以要「醒」, 後生既係咪要軟禁自己?
唔好出街, 學都唔好番, 著校服都拉鳩你

仲會有"勇武"屌晒你地老母
話好嬲你地全部人厄人送頭 以後都唔撚出wo
其實有冇出就得佢先知架姐
可能有出 出火果隻出

連登俾人搞撚爛左架喇 少d 腦都唔好上

推推推

近排吹左第二隻風

又開始放負

依家落街都叫勇武

個三百幾個入面都唔知有幾多係路人
反正佢都係鳩拉
分分鐘2/3都係路人

返工返學放飯放工shopping 都係送頭

好多OL經過都畀狗咬走 叫人仲點投資

依家太多五毛政府pr

好多人行過鳩捉都可以好肯定話一定係睇連登吹雞先出去
係你班冷氣軍師造成
成鳩日打稻草人

agger
乜柒都話送頭
你上網鬧黑警死全家都可能俾人告恐嚇la
做藍屍狗咪唔會送頭囉
特別係嗰個香城杏壇兒登仔
次次行動前都講話係送頭唔好出
跟住黑警濫捕就話一早話咗係送頭

好多鬼佬奶共

巴打表達左我一直都講唔到既野

班狗每進一步
我地就要退一步讓
由最初戴住頭盔豬嘴周街行
到班狗見到會咬我地又收埋落袋
到跟住著黑衫容易被標籤我地又係咁換衫著褸乜乜乜
我地一直跟緊政府同班狗比我地嘅框框走
走到而家，連出街被濫捕都好似係自己抵死咁
咁其實都唔使國安法唔使2047，放埋癲狗放大佢地權力香港人就聽聽話話

驚濫捕就唔出 咁仲抗咩爭

岩，推呀

今日唔係冇目的咁做 今日國歌法 咁都送頭

Tui

你有冇出去睇過？

9Up一定最低成本

認同樓主 睇今日情況就知 任何路人都有機會被捕

見人就拉 完全無準則

阿婆都識做。

黑甴皇仲自high 話行動成功

唔係屌 係勸大家唔好執意送頭
唔啱聽可以繼續 無人阻到你 衰咗冇人救唔好怨

好聽唔聽 聽冷氣撚老點 唔抵比人笑？
牙朗聽人老點去泰國運木像 連登都笑足幾年啦

唔洗嬲
一直都係d五毛互相回po
真香港人無咁易被分化

成個標題都係重點